[You shall not Pass!!] 紐亞vs包皮呢球真係J死人

呢下動作好有大猩猩簡尼既風格